連狗幾時開個賭博台

班賭狗阻撚住人睇post 呀